台灣只係地方名，我地應該叫佢做正統中國

垃圾支那應該要改名

中咩國？ 你當阿美族 凱特格蘭族 賽克德族死㗎？

如果當國家係叫 中華民國

正乜統 國民黨都敗走咗啦
台灣國咪台灣國

咪搞人啦

中華民國咪中國囉
台灣係地方名
你真係唔識架喎

原住民呢？

台灣俾中華民國侵佔左
原住民自然係正統中國人

人地身份證都無台灣兩字

係你地成日叫台灣台灣搞到cheap晒
人地係正統中國

咁香港夠比中国侵佔左
咁你唔認自己做中国人？
台灣就係台灣 香港就係香港

唔認係你唔認
事實係香港在中國領土
所以先有革命
你要搞清楚
認自己係香港人就唔洗獨立？

呢d 族唔係拎中華民國身份證？

嗌台灣喇屌，反正佢地遲早會轉國家名

台灣咪台灣囉 中咩國
正常人都想搣咗個支味 你走返去叫中國
中華呢D term其實都係propaganda

所有平地原住民係少數投韓國瑜過半既地方

搞事？

咁鍾意支那就上百度啦

台灣個名靚禁多

人哋依家唔撚想再做中國呀 大中華膠呢啲屎忽名咪畀支那攬成世 who fucking cares

所以台灣咪有「台獨」呢個概念出黎囉
中咩華民國 亂咁支持人地台灣做正統中國、中華民國
同出邊d國家下下叫我地做「中国香港」有咩分別

樓主聽哂中共話 好尊重九二共識

你咪去台灣問佢地係中國人定台灣人囉根本好多台灣人就好憎中華民國呢樣野